點睇打女人嘅男人？

點睇？
吓？

要睇佢打幾大力
細細力=廢柴
大大力=真男人

係

用眼

樓主比人打？

打女人 食狗肉 叫雞=真男人

真漢子

好心樓主隻眼有事就帶返眼鏡啦

個女人抵死 係都要鐘意啲仆街 個個都以為可以改變到個mk 個個都以為自己係最位一任 氹幾下就中出埋 轉頭又屌話無好男人

戴呀屌你母

屌你老母呀屌你老母

男女平等
正常都要打 唔打唔識改

食野味呢？

啱

問老納

樓主諗住開幾多個

打𠹌到入深圳人民醫院=真男人

睇因咩事打